香港空氣咁毒 你唔係唔帶口罩下話？

先唔講蒙唔蒙蒙面法
你老味旺角前一晚閪冧TG放題加狗嫂車噴毒水
第二朝番工經過 Diu左出黎
我隔閪住個口罩都嗅撚到嗰陣除
係隔閪住都嗅到！！！！
香港人唔係最怕死咩
嗅毒氣就冇野？
麻煩你地唔該帶番個口罩出街
唔洗屌我隔口罩都嗅到 咁帶黎做咩
咁港共政府唔聽民意覺得冇用你就唔屌呀？
只少帶住口罩出街 話比人聽
比TG洗禮過啲地方空氣係好毒
最好就人人帶口罩啦
麻煩推推我

自連1／10

自連2/10

自連3/10

自連4/10

5／10

6／10

7／10

8／10

9／10

推